﻿

doClientReset =Gerät zurücksetzen
acceptReportBeforeSigning  =Sie müssen den Bericht akzeptieren bevor Sie ihn unterschreiben können.
acceptReportsBeforeSigning  =Sie müssen den Berichte akzeptieren bevor Sie ihn unterschreiben können.
accountIndication			=Berechnungsmotiv
accountIndiShort            =Ber. Motiv
accountIndiShortDoubleDot   =Ber. Motiv:
accountingIndicator_Short	=Berechn. Motiv
activityConf				=Leistungsrückmeldung
activityConfs				=Leistungsrückmeldungen
activityConfs_RecActivityConfs  =Erfasste Leistungsrückmeldungen
activityEnd					=Aktivität Ende
activityStart				=Aktivität Start
activityType				=Leistungsart
adaptingClientToNewData		=Anpassen der Anwendung an neuen Datenstand...
add							=Hinzufügen
addAnotherSDItem			=Weitere Bestellposition hinzufügen
addComponent                =Komponente hinzufügen
addedOrderReport			=Der Auftragsbericht wurde hinzugefügt.
addEvent					=Termin hinzufügen
addFile                     =Datei hinzufügen
addFilesAndDocuments        =Dateien / Dokumente hinzufügen
addingReportToOrder			=Füge Bericht an Auftrag an...
addItem						=Position hinzufügen
addMatConf                  =Materialrückmeldung hinzufügen
addMoreSDItems				=Weitere Bestellpositionen hinzufügen
addNotifActivity            =Maßnahme hinzufügen
addNotifCause               =Ursache hinzufügen
addNotifItem                =Position hinzufügen
addNotifTask                =Aktion hinzufügen
addOperation                =Vorgang hinzufügen
addOrderReport              =Auftragsbericht hinzufügen
address						=Adresse
addressNumber               =Adressnummer
addressResolutionFailed		=Eine Umwandlung der Adresse zu Koordinaten war nicht möglich.
addSDOrder					=Materialbestellung hinzufügen
addTimeConf                 =Zeitrückmeldung anlegen
aGeneralErrorOccured		=Es ist ein allgemeiner Fehler aufgetreten.
allDay						=Ganzt.
alreadyActivDemandRequirements =Bereits getätigte Bestellanforderungen
ambiguousClassificationOnTable	=Mehrdeutige Zuordnung in Tabelle USREXTID (X.509/ExtID).
amount						=Betrag
anotherBarcodeScanIsRunning	=Es wird bereits ein Barcode eingelesen.
applicationUpdate			=Anwendungsaktualisierung
applicationUpdateCouldNotBeCompleted	=Die Aktualisierung der Anwendung konnte nicht abgeschlossen werden.
applicationUpdatedTo		=Die Anwendung wurde auf die Version {0} aktualisiert.
authenticatingUser			=Authentifiziere Benutzer...
authenticationDataInsecureTransfer	=Authentisierungsdaten wurden ungesichert übertragen (ohne SNC).
authenticationMethodIsNotSupportedHere	=Authentisierungsmethode wird (hier) nicht unterstützt.
authFailedWithMsg			=Authentifizierung fehlgeschlagen: {0}
back =Zurück
banfDeleted					=Bestellanforderung gelöscht.
banfNumer                   =Banfnr.
banfSaved					=Bestellanforderung gespeichert.
barcodeApplyManualInput		=Verwenden
barcodeReaderCouldNotBeInitialized	=Der Barcode-Leser konnte nicht initialisiert werden.
barcodeRetryOptionText		=Erneut versuchen
basicDate                   =Ecktermin
basicFin                    =Eckendtermin
basicSchedule               =Stückliste
batch		                =Charge
breakEnd					=Ende Pause
breakStart					=Start Pause
browserDoesNotSupportGPSTracking	=Ihr Webbrowser unterstützt kein GPS Tracking.
browserIsOffline			=Ihr Webbrowser ist momentan offline.
bscStart                    =Eckstarttermin
buildingComponent           =Bauteil
calendar					=Kalender
calendarDay					=Tag
calendarMonth				=Monat
calendarToday				=Heute
calendarWeek				=Woche
cameraAccessHasBeenBlocked	=Der Zugriff auf die Kamera des Geräts wurde blockiert.
cancel                      =Abbrechen
cancellationInProgress		=Wird abgebrochen...
cancelled					=Abgebrochen
cancellingCreation			=Erzeugung wird abgebrochen...
cancellingSync				=Synchronisation wird abgebrochen...
captureSDOrderPosition      =Bestellposition erfassen:
catalogNumber				=Katalognummer
catalogProfile              =Berichtsschema
cause                       =Ursache
causeGroupCode              =Ursachengruppe /-code
causes                      =Ursachen
caution						=Achtung
certificationNotInBaseFormatOrPerhapsError	=X.509-Zertifikat nicht im Base64-Format bzw. ASN.1-Fehler.
changeObject				=Objekt ändern
changePassword				=Kennwort ändern
changePosition              =Position ändern
changeRequestRunning		=Änderungsanfrage läuft...
changingsSaved				=Änderungen wurden übernommen.
characteristic              =Merkmal
characteristicValue         =Merkmalswert
checklist					=Checkliste
checklist_Damage            =Schaden
checklist_FuncLoc           =Techn. Platz
checklist_Loc               =Ort
checklist_Result			=Prüfergebnis
checklistClear				=Wollen Sie die Checklisteneinträge wirklich löschen? Dies kann nicht rückgängig gemacht werden.
checklistCleared			=Checkliste wurde gelöscht.
checklistComplete			=Checkliste abgeschlossen
checklistNoChanges			=Es gibt keine Änderungen zum Speichern.
checklistNotAllCharsEval	=Es wurden nicht alle Merkmale bewertet.
checklistNothingToClear		=Es gibt nichts zum Löschen.
checklistNotMobile			=Checkliste nicht mobil.
checklistQplosDelete		=Wollen Sie auch das erstellte Prüflos entfernen?
checklistQplosSaved			=Prüflos gespeichert.
checklists					=Checklisten
checklistSaved				=Checkliste gespeichert.
ChecklistsCompl				=Abgeschl. Checklisten
checklistSetComplQuestion	=Wollen Sie die Checkliste wirklich abschließen?
chooseAccountIndication		=Sie müssen ein Berechnunsmotiv angeben
chooseActivityType			=Sie müssen eine Leistungsart angeben
chooseMaterial              =Sie müssen ein Material angeben
chooseScenario				=Bitte wählen Sie ein Szenario
chosenFiletypeNotSupported	=Der ausgewählte Dateityp wird nicht unterstützt.
chromeManualAppClearingP1	=Bitte öffnen Sie folgende Seite
chromeManualAppClearingP2	=in einem neuen Fenster und löschen Sie den Eintrag für
chromeManualAppClearingP3	=Klicken Sie anschließend auf Ok
city						=Ort
classifications             =Klassifizierungen
classificationsFor			=Klassifizierungen für
clearSearch					=Suchfilter löschen
clearSearchAndFilterConf	=Möchten Sie die Filterung löschen und aktualisieren?
clearSignature				=Signatur löschen
clientResetSuccessful		=Client wurde erfolgreich zurückgesetzt.
close                       =Schließen
closeAppWhileRunningSync	=Das Schließen der Applikation während der Synchronisation wird Ihre Daten nachhaltig beschädigen!
closingConnection			=Schließe Verbindung...
codification				=Kodierung
complete					=abschließen
completed					=Abgeschlossen
completeUpdateBeforeLogin	=Um sich anmelden zu können, muss die Aktualisierung der Anwendung abgeschlossen werden.
complexity					=Aufwand
componentDeleted			=Komponente gelöscht.
components                  =Komponenten
componentSaved				=Komponente gespeichert.
condition 					=Zustand
confirmations				=Rückmeldungen
confirmed_Qty				=Best. Menge
confirmedDate				=Best. Lief. Dat.
confirmingSyncResponse		=Bestätige den Erhalt der Antwort...
confirmingUploadedData		=Bestätigen der gesendeten Daten...
connectionTimeoutOccured	=Eine Netzwerkverbindung ist auf einen Time-out gelaufen.
constrMth                   =Baumonat
constructionType            =Bautyp
constructionTypeMaterial    =Bautypmaterial des tech. Obj.
constrYr                    =Baujahr
contact 					=Kontakt
contactingSapSystem			=Kontaktiere SAP-System...
contextMenu					=Kontextmenü
costCenter                  =Kostenstelle
country                     =Land
countryHintCode				=Land (Kürzel)
createActivityConf			=Neue Leistungsrückmeldung erfassen
createBanf					=Neue Bestellanforderung anlegen
createNewMatConf            =Neue Materialrückmeldung erstellen
createNewMeasDoc            =Neuen Messbeleg erfassen
createNewNotif              =Neue Meldung anlegen
createNewOrder              =Neuen Auftrag anlegen
createNewTimeConf           =Neue Zeitrückmeldung anlegen
createNotifActivity         =Neue Maßnahme hinzufügen
createNotifCause            =Neue Ursache hinzufügen
createNotifItem             =Neues Schadensbild erfassen
createNotifTask             =Neue Aktion hinzufügen
createOperation             =Neuen Vorgang anlegen
createOrder                 =Bestellung anlegen
createSDOrderItem			=Neue Bestellposition erfassen
creatingOrderReport         =Erzeuge Auftragsbericht...
creatingOrderReportCancelled	=Die Generierung des Auftragsberichts wurde abgebrochen.
creatingSchedule			=Erzeuge Fahrplan...
creatingScheduleCancelled	=Die Erzeugung des Fahrplans wurde abgebrochen.
currentProcessCanNotBeCancelled	=Der aktuelle Prozess kann nicht abgebrochen werden!
currentProcessWillBeCancelled	=Der aktuelle Prozess wird abgebrochen.
customer                    =Kunde
customerAddress				=Kundenadresse
customerHasToSign			=Kunde muss unterschreiben
customerNumber              =Kundennummer
customerNumberShort			=Kundennr.
customers                   =Kunden
customerSignature           =Unterschrift Kunde
customersSignature			=Unterschrift des Kunden
databaseIsFull				=Die maximale Datenbankgröße wurde erreicht.
databaseUpgradeRequired		=Die Anwendung wurde aktualisiert. Zur Verwendung dieser neuen Version muss die Datenbank aktualisiert werden. Bevor dies durchgeführt werden kann, müssen Sie vorhandene Daten synchronisieren.
dataForSearchInsufficient	=Die vorhandenen Daten sind für eine Suche unzureichend.
dataLoadingErrorOccured		=Beim Laden der entsprechenden Daten ist ein Fehler aufgetreten.
dataProcessing				=Verarbeitung der Daten…
date						=Datum
dateDisrubtionEnd           =Störungsende (Datum)
dateDisrubtionStart         =Störungsbeginn (Datum)
dateOfAcquisition           =Anschaffungsdatum
dateOfActivation            =Datum der Inbetriebnahme
dateOfNotif                 =Datum der Meldung\
dayFriday				    =FreiTag
dayMonday				    =Montag
daySaturday					=Samstag
daySunday				    =Sonntag
dayThursday					=Donnerstag
dayTuesday					=Dienstag
dayWednesday			    =Mittwoch
delete                      =Löschen
deleteEquiQuestion			=Wollen Sie dieses Equipment wirklich löschen?
deleteSDOrderQuestion		=Wollen Sie diese Materialbestellung wirklich löschen?
deliveryAddress             =Lieferadresse:
deliveryDate                =Lieferdatum
deliveryDateInPast			=Das Lieferdatum darf nicht in der Vergangenheit liegen.
deliveryStatus              =Lieferstatus
demandRequirement           =Bestellanforderung
demandRequirements          =Bestellanforderungen
description					=Beschreibung
designation                 =Bezeichnung
desiredDelivery				=Wunschlieferdatum
desiredDeliveryInPast		=Das Wunschlieferdatum darf nicht in der Vergangenheit liegen.
deviceCheckFailed			=Gerätüberprüfung nicht erfolgreich. Bitte versuchen Sie es erneut.
deviceCheckRunning			=Gerätüberprüfung...
deviceCheckSuccessfull		=Gerätüberprüfung erfolgreich abgeschlossen.
dialogCancel                =Abbrechen
dialogContinue              =Weiter
dialogNo                    =Nein
dialogOk                    =Ok
dialogYes                   =Ja
differentDeliveryAddress	=Abweichende Lieferadresse
digitalSignatureTicketInvalidNotCheckable	=Digitale Signatur des Tickets ungültig / nicht überprüfbar.
disruptionFrom              =Störung von
disruptionTo                =Störung bis
division                    =Sparte
doClientResetQuestion =Wollen Sie wirklich dieses Client zurücksetzen? Sie verlieren alle nicht synchronisierten Daten.
duplicate					=Duplizieren
edit		                =Bearbeiten
edit_Adress                 =Adressen
edit_FuncLocMeaspoint       =Messpunkte
edit_NotifActivities        =Maßnahmen
editActivityConf			=Leistungsrückmeldung bearbeiten
editBanf					=Bestellanforderung bearbeiten
editComponent				=Eingeplante Komponente bearbeiten
editEvent					=Termin hinzufügen
editFuncLoc                 =Technischen Platz bearbeiten
editMatConf					=Materialrückmeldung bearbeiten
editNotifActivity			=Maßnahme bearbeiten
editNotifCause				=Ursache bearbeiten
editNotifItem				=Schadensbild bearbeiten
editNotifTask				=Aktion bearbeiten
editSDOrderItem				=Bestellposition bearbeiten
effort						=Leistung
email						=Email
emailAddressIsInvalid		=Bitte geben Sie eine valide E-mail Adresse ein.
emailAddressIsInvalid		=Bitte geben Sie eine valide E-mail Adresse ein.
employer                    =Auftraggeber AG
endBeforeStartTime			=Das Enddatum kann nicht vor dem Startdatum liegen.
endDate                     =Enddatum
engineer					=Techniker
engineerHasToSign			=Techniker muss unterschreiben
engineersSignature			=Unterschrift des Technikers
english						=Englisch
enterCurrentPasswordConnectNetworkModifyingPassword	=Bitte geben Sie Ihr aktuelles Kennwort sowie das neue Kennwort zweimal ein und verbinden Sie das Gerät während des Kennwortwechsels mit dem Netzwerk.
enterValidDate				=Sie müssen ein gültiges Datum angeben.
enterValidTime				=Sie müssen eine gültige Zeitangabe machen.
entryValueNotBiggerEnteredBefore=Der Erfassungswert darf nicht größer sein als der zuletzt erfasste.
entryValueNotLesserEnteredBefore=Der Erfassungswert darf nicht kleiner sein als der zuletzt erfasste.
equi						=Equipment
equiDoesNotBelongToProvidedFuncLoc =Das ausgewählte übergeord. Equipment gehört nicht zum angegeben Technischen Platz.
equipment					=Equipment
equipmentDeleted			=Equipment gelöscht.
equipmentInOut				=Equipment Ein-/Ausbau
equipmentNotMobile			=Equipment nicht mobil.
equipmentNumber             =Equipmentnummer
equipments					=Equipments
equipmentSaved				=Equipment gespeichert.
equipmentType               =Equipmenttyp
equisFuncLocNotMobile		=Der übergeordnete techn. Platz des Equipment steht diesem Gerät nicht zur Verfügung.
error						=Fehler
errorAddingFile				=Beim Hinzufügen der Datei ist ein Fehler aufgetreten.
errorCheckingStorLocQuant	=Beim Prüfen gegen den Lagerbestand ist ein Fehler aufgetreten.
errorContactingAuth			=Fehler beim Kontaktieren der Authentifizierung.
errorCreatingOrderReport	=Beim Erstellen des Auftragsberichts ist ein fehler aufgetreten.
errorCreatingSchedule		=Beim Erzeugen des Fahrplans ist ein Fehler aufgetreten.
errorDeletingBanf			=Beim Löschen der Bestellanforderung ist ein Fehler aufgetreten.
errorDeletingComponent		=Beim Löschen der Komponente ist ein Fehler aufgetreten.
errorDeletingEquipment		=Beim Löschen des Equipments ist ein Fehler aufgetreten.
errorDeletingExtBanf		=Beim Löschen der Leistungsrückmeldung ist ein Fehler aufgetreten
errorDeletingFile			=Beim Löschen der Datei ist ein Fehler aufgetreten.
errorDeletingMatConf		=Beim Löschen der Materialrückmeldung ist ein Fehler aufgetreten
errorDeletingNotif			=Beim Löschen der Meldung ist ein Fehler aufgetreten.
errorDeletingNotifActivity	=Beim Löschen der Maßnahme ist ein Fehler aufgetreten
errorDeletingNotifCause		=Beim Löschen der Ursache ist ein Fehler aufgetreten
errorDeletingNotifItem		=Beim Löschen des Schadensbilds ist ein Fehler aufgetreten
errorDeletingNotifTask		=Beim Löschen der Aktion ist ein Fehler aufgetreten
errorDeletingOperation		=Beim Löschen des Vorgangs ist ein Fehler aufgetreten.
errorDeletingOrder			=Beim Löschen des Auftrags ist ein Fehler aufgetreten.
errorDeletingSDOrder		=Beim Löschen der Materialbestellung ist ein Fehler aufgetreten.
errorDeletingSDOrderItem	=Beim Löschen der Bestellposition ist ein Fehler aufgetreten.
errorDeletingTimeConf		=Beim Löschen der Zeitrückmeldung ist ein Fehler aufgetreten
errorLoadingNotifContext	=Es ist ein Fehler beim Laden von abhängigen Daten zur Meldung aufgetreten.
errorLoadingOrderContext	=Es ist ein Fehler beim Laden von abhängigen Daten zum Auftrag aufgetreten.
errorLoadingSDOrderContext	=Es ist ein Fehler beim Laden von abhängigen Daten zum SD Auftrag aufgetreten.
errorOccuredDuringObtainingCustomizingData =Ein Fehler ist aufgetreten beim Erhalten von Customizing Daten
errorOccuredOnProcess		=Es ist ein Fehler während des Prozesses aufgetreten
errorOccuredOnResumeScanning=Beim Wiederaufnehmen des Echtzeit-Lesens ist ein Fehler aufgetreten.
errorOccuredReportIncompletePleaseTryGenerateReportAgain=Ein allgemeiner Fehler ist beim erstellen der Berichte. Bitte erstellen Sie die Berichte erneut.
errorOccurredDuringSavingReports =Ein Fehler ist beim Speichern der Berichte aufgetreten.
errorQuantZero				=Entweder Menge oder Nullzählung muss ausgefüllt sein.
errorRegisteringEquipment	=Beim Anlegen des Equipments ist ein Fehler aufgetreten.
errorResetingClient			=Es ist ein Fehler beim Zurücksetzen des Clients aufgetreten.
errorSaving					=Beim Speichern ist ein Fehler aufgetreten.
errorSavingBanf				=Beim Speichern der Bestellanforderung ist ein Fehler aufgetreten.
errorSavingComponent		=Beim Speichern der Komponente ist ein Fehler aufgetreten.
errorSavingEquipment		=Beim Speichern des Equipments ist ein Fehler aufgetreten.
errorSavingExtBanf			=Beim Speichern der Leistungsrückmeldung ist ein Fehler aufgetreten
errorSavingFuncLoc			=Beim Speichern des technischen Platzes ist ein Fehler aufgetreten
errorSavingItem				=Beim Speichern der Position ist ein Fehler aufgetreten
errorSavingLongtext			=Beim Speichern des Langtexts ist ein Fehler aufgetreten
errorSavingMatConf			=Beim Speichern der Materialrückmeldung ist ein Fehler aufgetreten
errorSavingNotif			=Beim Speichern der Meldung ist ein Fehler aufgetreten.
errorSavingNotifActivity	=Beim Speichern der Maßnahme ist ein Fehler aufgetreten
errorSavingNotifCause		=Beim Speichern der Ursache ist ein Fehler aufgetreten
errorSavingNotifItem		=Beim Speichern der Position ist ein Fehler aufgetreten
errorSavingNotifTask        =Beim Speichern der Aktion ist ein Fehler aufgetreten
errorSavingObjectList		=Fehler beim Speichern der Anwenderstatus
errorSavingOperation		=Beim Speichern des Vorgangs ist ein Fehler aufgetreten
errorSavingOrder			=Beim Speichern des Auftrags ist ein Fehler aufgetreten.
errorSavingQPResult			=Beim Speichern der Checkliste ist ein Fehler aufgetreten.
errorSavingSDOrder			=Beim Speichern der Materialbestellung ist ein Fehler aufgetreten.
errorSavingSDOrderItem		=Beim Speichern der Bestellposition ist ein Fehler aufgetreten.
errorSavingTimeConf			=Beim Speichern der Zeitrückmeldung ist ein Fehler aufgetreten
establishInternetConAndRetry=Bitte stellen Sie eine Internetverbindung her und versuchen Sie es erneut.
examinigSyncResponse		=Auswertung der erhaltenen Antwort...
extBanfDeleted				=Die Leistungsrückmeldung wurde erfolgreich gelöscht
extConfsForOrder			=Leistungsrückmeldungen zum Auftrag
faxNumber					=Faxnummer
file						=Datei
fileAdded					=Datei hinzugefügt.
fileDeleted					=Datei gelöscht.
filesAndDocuments           =Dateien / Dokumente
fileStorageLocation			=Ablageort
fillAllCheckItems			=Geben Sie alle Werte ein, um abzuschließen
finalConfirmation			=Endrückmeldung
finalConfirmationDoubleDot  =Endrückmeldung:
firstOperation              =Erster Vorgang
formOfAddress				=Anrede
fromFile					=Aus Datei
fullyDelivered				=Voll beliefert
funcLoc						=Technischer Platz
funcLoc_Short				=Tech. Platz
funcLocCouldNotBeValidated	=Der technische Platz lies sich nicht validieren.
funcLocNotMobile			=Techn. Platz nicht mobil.
funcLocNumberShort			=Techn. Platz Nr.
funcLocs					=Technische Plätze
funcLocs_Short				=Tech. Plätze
funcLocSaved				=Technischer Platz wurde gespeichert
funcLocText					=tech. Platz Text
functionalLocationCategory  =Typ des techn. Platzes
functionOfPerson			=Funktion
gateway =Gateway
gatewayIdent =Gateway Ident
gatewayInfoService =Gateway Info Service
gatewayPort =Gateway Port
generalConnectionErrorOccured	=Es ist ein allgemeiner Verbindungsfehler aufgetreten.
generalData					=Allgemeine Daten
generalErrorCreatingOrderReportOccured	=Beim Erzeugen des Auftragsberichts ist ein allgemeiner Fehler aufgetreten.
generalErrorCreatingReportsOccured =Beim Generieren des Berichts ist ein Fehler aufgetreten
generalErrorCreatingScheduleOccured	=Beim Erzeugen des Fahrplans ist ein allgemeiner Fehler aufgetreten.
generalErrorOccurredDuringOnlineSearch =Es ist ein allgemeiner Fehler während der Online-Suche aufgetreten.
generalMapsErrorOccured		=Es ist ein allgemeiner Kartenfehler aufgetreten.
generalSAPLoginErrorOccured	=Bei der Verarbeitung der Anmeldedaten ist ein SAP interner Fehler aufgetreten. Bitte kontaktieren Sie einen Administrator. Fehler: {0}
generalSDOrderData			=Allgemeine Bestelldaten
generalSendLogFilesErrorOccured	=Beim Senden der Logfiles ist ein allgemeiner Fehler aufgetreten.
generalSyncErrorOccured		=Es ist ein allgemeiner Synchronisationsfehler aufgetreten.
generateReport				=Bericht erzeugen
generatingLogFiles			=Erzeuge Logfiles...
german						=Deutsch
globalBlockedByAdmin		=Global gesperrt durch Administrator.
googleMaps					=Google Maps
googleMapsNotResponding		=Google Maps antwortet nicht.
grossPrice					=Bruttopreis
guarantee					=Gewährleistung
guaranteeDate				=Gewährleistungsbeginn
guaranteeDateEnd			=Gewährleistungsende
hasToUpdateApplication		=Sie müssen die Anwendung aktualisieren bevor sie sich anmelden können.
headEquiCouldNotBeValidated	=Das übergeord. Equipment lies sich nicht validieren.
height                      =Größe
historicalMeasDocs          =Historische Messbelege
historicalNotifDetail       =Historische Meldungsdetails
historicalNotifs            =Historische Meldungen
historicalOrderDetail       =Historische Auftragsdetails
historicalOrders            =Historische Aufträge
home						=Home
image		                =Bild
incompleteAddressData		=Den angebeben Addressdaten fehlen wesentliche Informationen.
incompleteCallParameters	=Unvollständige Aufrufparameter.
incompleteMapsRequest		=Die Daten der Kartenanfrage sind unvollständig.
information                 =Informationen
initialPasswordExpired		=Initialkennwort ist abgelaufen.
inOrder						=i.O.
inOrderLong 				=in Ordnung
inProcess					=In Bearbeitung
inspection					=Prüfmerkmal
inspectionLot				=Prüflos
inspectionReport			=Prüfreport
instDismTime                =Ein-/Ausbauzeitpunkt
internNote                  =Interne Notiz
invalidMapsRequest			=Sie haben eine ungültige Kartenanfrage ausgelöst.
invalidNavigation			=Sie haben eine ungültige Navigation durchgeführt!
inventory                   =Inventur
inventoryDocument           =Inventurbeleg
inventoryDocuments			=Inventurbelege
inventoryList               =Inventurliste
inventoryNumber             =Inventarnummer
itemSaved					=Position gespeichert
language					=Sprache
lastMeasValue               =Letzter Messwert
lastSync                    =Letzte Synchronisation
layoutForThisReportCouldNotBeDeterminedBecauseOfCustomizingIssue =Das Layout für der angeforderten Bericht konnte nicht gefunden werden wegen fehlender Customizing Daten.
list_MeasDocs               =Messbelege
list_MeasPoints             =Messpunkte
list_Notifications          =Meldungen
loadingCustomers			=Kunden werden geladen...
loadingEquipments			=Equipments werden geladen...
loadingFuncLocs				=Techn. Plätze werden geladen...
loadingInventory			=Inventurbelege werden geladen...
loadingMaterialStocks		=Materialbestände werden geladen...
loadingMeasPoints			=Messpunkte werden geladen...
loadingNotifs				=Meldungen werden geladen...
loadingOperations			=Vorgänge werden geladen...
loadingOrders				=Aufträge werden geladen...
loadingSDOrders				=Materialbestellungen werden geladen...
local						=Lokal
localBlockedByAdmin			=Lokal gesperrt durch Administrator.
location                    =Standort
locationAndRoom             =Standort / Raum
locationOfMaintenanceObject =Standort des IH-Objekts
login                       =Anmelden
logInInactive				=X.509-Anmeldung inaktiv (Transaktion SNC0).
logInInactiveTransaction	=ExtID-Anmeldung inaktiv (Transaktion SNC0).
loginLimitReached			=Sie haben die maximale Anzahl an Fehlversuchen erreicht. Bitte versuchen Sie es erneut, wenn Sie online sind.
logInTicketIsExpired		=Anmeldeticket ist abgelaufen.
logInTicketSyntacticallyWrongOrPerhapsGenerallySSFError	=Anmeldeticket syntaktisch falsch bzw. genereller SSF-Fehler.
logout                      =Abmelden
logoutAutomatic				=Sie wurden automatisch abgemeldet.
logoutQuestion				=Wollen Sie sich tatsächlich abmelden?
longtext                    =Langtext
longtextSaved				=Langtext wurde erfolgreich gespeichert
maintenancePlant            =Instandhaltungsplanungswerk
maintenancePlantShort       =Instandh. Planungswerk
mainWorkctr                 =Verantw. Arbeitspl.
manifSerialnumber           =Serialnummer
manualInput					=Manuelle Eingabe
manufacturer                =Hersteller
maps						=Maps
mapsView					=Kartenansicht
masterDataInProcess			=Stammdatenbearbeitung
matConf_Plant               =Werk / Lagerort
matConf_RecordedMatConfs    =Bereits getätigte Materialrückmeldungen
matConf_Reservation         =Reservierung
matConf_Title               =Materialrückmeldung zu Auftrag
matConfDeleted				=Materialrückmeldung wurde gelöscht
matconfsForOrder			=Mat. Rückmeldungen zum Auftrag
material					=Material
materialConfirmations    	=Materialrückmeldungen
materialConfirmations_Short	=Mat. Rückmeldungen
materialConsumption			=Materialverbrauch
materialDescription			=Materialbeschreibung
materialNumber              =Materialnummer
materialNumberShort         =Materialnr.
materialOrder               =Materialbestellung
materialOrders              =Materialbestellungen
materials                   =Materialien
maxHitCount					=Max. Anzahl Treffer
maximumCountOfEmailAddressesReached =Die maximale Anzahl der Email-Adressen wurde erreicht.
mayNotDeleteLastOperation	=Der letzte verbliebende Vorgang kann nicht gelöscht werden.
mayNotDeleteLastSDOrderItem	=Die letzte Bestellposition kann nicht gelöscht werden. Löschen Sie hierzu die Bestellung selbst.
measDocDeleted				=Messbeleg wurde gelöscht
measDocDeleted				=Messbeleg wurde gelöscht
measIndicator               =Messgröße
measPoint                   =Messpunkt
measPoint					=Messpunkt
measPoints					=Messpunkte
menu						=Menü
mesActivType                =IH-Leistungsart
message						=Nachricht
missingAnyScenarioAssignment=Unvollständiges Customizing - Benutzer ist keinem Szenario zugeordnet.
missingMappingEntryOnTable	=Fehlender Mappingeintrag in Tabelle USREXTID (X.509/ExtID).
mobilePhone					=Mobiltelefon
module                      =Baugruppe
monthApril					=April
monthAugust					=August
monthDecember				=Dezember
monthFebruary				=Februar
monthJanuary				=Januar
monthJuly					=Juli
monthJune					=Juni
monthMarch					=März
monthMay					=Mai
monthNovember				=November
monthOctober				=Oktober
monthSeptember				=September
mymContactPerson			=Unterschrift
mymReportAccepted			=Bericht akzeptiert
mymReportsAccepted			=Berichte akzeptiert
mymViewReport				=Bericht anschauen
mymViewReports				=Berichte anschauen
name						=Name
nameAndCity					=Name / Stadt
nameOfReporter              =Name des Meldenden
navigateOnlyStepByStep		=Navigieren Sie immer nur Schritt für Schritt!
navigationWillLogOutContinue=Mit dieser Navigation werden Sie abgemeldet. Wollen Sie dennoch fortfahren?
new							=Neu
newApplVersionAvailable		=Eine neue Version der Anwendung ist verfügbar.
newEqui                     =Neues Equipment
newEquiLocation             =Einbauort eines Equipments ändern
newEquipmentRegistered		=Ein neues Equipment wurde angelegt.
newEquiRegister             =Neues Equipment anlegen
newInspLot					=Neues Prüflos
newItem						=Neuer Eintrag
newMaterialOrder			=Neue Materialbestellung
newPreq                     =Neue Bestellanforderung
noAmount					=Bitte geben Sie einen BEtrag ein.
noAuthorizationForThisRequestUserPasswordIncorrect	=Keine Berechtigung für diese Anfrage (Benutzer/Kennwort nicht korrekt).
noBarcodeDetected			=Es wurde kein Barcode erkannt.
noCustomers					=Keine Kunden vorhanden.
noDataForScheduleAvailable	=Es sind keine Daten für einen Fahrplan vorhanden.
noDataForUserYet			=Für diesen Benutzer liegen keine Daten vor, bitte führen Sie eine Synchronisation aus.
noEquipments				=Keine Equipments vorhanden.
noFuncLocs					=Keine Techn. Plätze vorhanden.
noInventory					=Keine Inventurbelege vorhanden.
noItems						=Keine Positionen vorhanden.
noMaterialStocks			=Keine Materialbestände.
noMeasPoints				=Keine Messpunkte
noNetworkConnectionAvailable=Es besteht keine Netzwerkverbindung.
noNotifs					=Keine Meldungen vorhanden.
noOptionsForListItem		=Für diesen Listeneintrag stehen keine Optionen zur Verfügung.
noOrders					=Keine Aufträge vorhanden.
noScheduledOperations		=Keine geplanten Vorgänge.
noSDOrders					=Keine Materialbestellungen.
noSearchHitsFound			=Es wurden keine Treffer gefunden.
notDelivered				=Nicht beliefert
nothingToNavigateBackTo		=Kein Ziel für eine Rückwärtsnavigation gefunden.
nothingToNavigateForwardTo	=Kein Ziel für eine Vorwärtsnavigation gefunden.
notif                       =Meldung
notifActivities             =Maßnahmen
notifActivity               =Maßnahme
notifActivityDeleted		=Die Maßnahme wurde erfolgreich gelöscht
notifActivitySaved			=Maßnahme wurde erfolgreich gespeichert
notifCauseDeleted			=Ursache wurde erfolgreich gelöscht
notifCauseSaved				=Ursache wurde erfolgreich gespeichert
notifDeleted				=Meldung wurde erfolgreich gelöscht.
notification				=Meldung
notifications				=Meldungen
notifItem                  	=Schadensbild
notifItemDeleted			=Das Schadensbild wurde erfolgreich gelöscht
notifItemDetails            =Schadensbilddetails
notifItemDetailsForNotif    =Schadensbilddetails der Meldung
notifItems                  =Schadensbilder
notifItemSaved				=Position erfolgreich gespeichert
notifNotMobile				=Meldung nicht mobil.
notifNumber                 =Meldungsnummer
notifSaved					=Meldung gespeichert.
notifsCreationDate          =Meldungsdatum
notifTask                   =Aktion
notifTaskDeleted			=Die Aktion wurde erfolgreich gelöscht
notifTasks                  =Aktionen
notifTaskSaved              =Aktion wurde erfolgreich gespeichert
notifText                   =Meldungstext
notifType                   =Meldungsart
notInOrder					=n.i.O.
notInOrderLong 				=nicht in Ordnung
notRelevant					=n.rel.
notRelevantLong				=nicht relevant
now							=Jetzt
noWorkTime					=Das Endedatum muss nach dem Startdatum liegen um eine Arbeitszeit zu berechnen
noWorkTimeOper				=Bitte geben Sie eine Arbeitszeit an
numberFaultyPasswordLogInExceeded	=Anzahl fehlerhafter Kennwortanmeldungen überschritten.
object                      =Objekt
objectAddress				=Objektadresse
objectGroupCode             =Objektgruppe /-code
objectListChanged			=Objektlisten-Eintrag geändert
objectListForOrder          =Objektliste zum Auftrag
objectnumber                =Objektnummer
objectPart                  =Objektteil
objects                     =Objekte
objectStatus				=Objektstatus
objectStatusChecbox			=Objektstatus Beschreibung
objectStatusFor				=Anwenderstatus für
objectStatusListSaved		=Anwenderstatus wurde gespeichert
objectStatusWithOrdNo		=Anwenderstatus mit Ordnungsnummer
objectStatusWithoutOrdNo	=Anwenderstatus ohne Ordnungsnummer
objectStructure				=Objektstruktur
objectType                  =Art des techn. Objekts
obtainingCustomizing   		=Customizing-Datenbeschaffung...
obtainingData				=Datenbeschaffung…
obtainingData				=Datenbeschaffung…
ok							=Fertig
oldMaterialNoShort 			=Alte Materialnummer
oldPassword					=Altes Kennwort
onlineMaterialSearch		=Online Material Suche
onlineSearch 				=Online-Suche
open						=Offen
operation					=Vorgang
operationDeleted			=Vorgang gelöscht.
operationList				=Vorgangsliste
operations					=Vorgänge
operationSaved				=Vorgang wurde gespeichert
optionalParameter			=( Optional )
order						=Auftrag
order_MainWrkCtrPlant       =Werk zum verant. Arbpl.
orderAccountIndiChanged		=Auftragsberechnungsmotiv wurde geändert
orderComponents_PlanedComponents =Geplante Komponenten
orderComponents_Plant       =Werk / Lagerort
orderComponents_Qty         =Menge / Einheit
orderDate                   =Bestelldatum
orderDeleted				=Auftrag wurde erfolgreich gelöscht
orderDetail					=Auftragsdetail
orderDetail_AuartDesc       =Auftragsart
orderingDate				=Bestelldatum
orderingNumber				=Bestellnummer
orderNotMobile				=Auftrag nicht mobil.
orderNum                    =Auftragsnummer
orderNumber					=Auftragsnummer
orderNumShort               =Bestellnr.
orderReason                 =Auftragsgrund
orderReport					=Auftragsbericht
orderReport_Customer		=Auftraggeber
orderReport_Inspector		=Techniker
orderReportCreation			=Auftragsberichtserzeugung
orders						=Aufträge
orderSaved					=Auftrag gespeichert.
orderSlashOperation			=Auftrag / Vorgang
orderType					=Auftragsart
otherErrorForExampleByProvidingDataAccess	=Sonstiger Fehler (z.B. beim Datenbankzugriff).
otherErrorIfSoNewErrorSituations=Sonstiger Fehler (ggf. neue Fehlersituationen).
otherTests 					=sonst. Prüfungen
overdue						=Überfällig
page						=Seite
parsingReceivedData			=Parsen der erhaltenen Daten...
partiallyDelivered			=Teilweise beliefert
partner						=Partner
partnerAg					=Partner AG
partnerAp					=Partner AP
partnerFunction_Short		=Rolle
partners                    =Partner
partnerZr					=Partner ZR
password                    =Kennwort
passwordChangeSuccessful	=Ihr Kennwort wurde erfolgreich geändert.
passwordHasExpiredAnHasToBeChanged	=Kennwort ist abgelaufen und muss geändert werden.
passwordHasToBeChangedBecauseOfNewGuidance	=Passwort muss aufgrund neuer Richtlinien geändert werden.
passwordIsInitialAndHasToBeChanged	=Kennwort ist initial und muss geändert werden.
passwordOrUsernameWrong		=Kennwort oder Benutzername ist falsch.
performingLoginPleaseWait	=Login läuft, bitte warten...
performingOnlineSearch 		=Online-Suche läuft, bitte warten...
personalNumber				=Personalnummer
phone						=Telefon
planActualData				=Plan / Ist
plannedComponents			=Geplante Komponenten
plannedMaterials            =Geplante Materialien
plannergroup                =Planergruppe
planNewComponent			=Neue Komponente einplanen
planningComp                =Komponente einplanen
plant                       =Werk
plantStorLoc	            =Werk / Lagerort
plantWorkcenter				=Werk / Arbeitsplatz
pleaseLogonFirst			=Bitte melden Sie sich zuerst an.
pleaseProvideDateTime		=Bitte geben Sie das Datum und die Zeit des Fehlers an.
pleaseProvideYourNewPassword=Bitte geben Sie ein neues Kennwort an.
pleaseProvideYourOldPassword=Bitte geben Sie Ihr altes Kennwort an.
pleaseProvideYourPassword	=Bitte geben Sie Ihr Kennwort an.
pleaseProvideYourUsername	=Bitte geben Sie Ihre Benutzerkennung an.
pleaseRepeatYourPassword	=Bitte wiederholen Sie das neue Kennwort.
pleaseSignAllDoc			=Mindestens eine Unterschrift fehlt.
pmActivType                 =IH-Leistungsart
position                    =Position
positionGroupCode           =Positionsgruppe /-code
positionHasToBeANumber		=Die Positionsangabe muss eine Zahl sein.
positionMayNotBeZero		=Die Positionsangabe darf nicht den Wert 0 haben.
positionNumberAndType       =Pos.-Nr. / Typ
positionSupFuncLocation     =Position am übergeord. techn. Platz
postAnywayQuestion			=Dennoch buchen?
posText                     =Positionstext
prepareSyncData				=Bereite Daten für die Synchronisation vor...
price						=Preis
priceCurrency				=Preis / Währung
print						=Drucken
priority                    =Priorität
proceedUnsaved				=Sie haben ungespeicherte Änderungen vorgenommen. Wollen Sie dennoch fortfahren?
processCompleted			=Prozess abgeschlossen.
processed					=bearbeitet
producerAsset               =Hersteller der Anlage
producerData 				=Herstellerdaten
producerItemNumber			=Teilenummer (Herst.)
producingCountry            =Herstellerland
productHierarchy			=Produkthierarchie
productivePasswordExpired	=Produktivkennwort ist abgelaufen.
protocol =Protokoll
provideActivityCode			=Bitte wählen Sie einen Code zur Maßnahme aus.
provideActivityGroup		=Bitte wählen Sie eine Codegruppe zur Maßnahme aus.
provideAnySearchCriterion	=Sie müssen mindestens ein Suchkriterium definieren.
provideAtLeastOneOrderItem	=Sie müssen mindestens eine Bestellposition erfassen.
provideCauseCode			=Bitte wählen Sie einen Code zur Ursache aus.
provideCauseGroup			=Bitte wählen Sie eine Codegruppe zur Ursache aus.
provideConstructionMonth    =Sie müssen eine Angabe zum Baumonat machen.
provideConstructionType     =Sie müssen eine Angabe zum Bautyp machen.
provideConstructionYear     =Sie müssen eine Angabe zum Baujahr machen.
provideCurrency				=Sie müssen eine Währung angeben.
provideDamageCode			=Bitte wählen Sie ein Schadensbild zur Position aus.
provideDamageGroup			=Bitte wählen Sie einen Schaden zur Position aus.
provideDifferentDeliveryAddressData	=Sie müssen Angaben zur abweichenden Lieferadresse machen.
provideMaterial				=Sie müssen eine Angabe zum Material machen.
provideObjectCode			=Bitte wählen Sie einen Objektteil zur Position aus.
provideObjectGroup			=Bitte wählen Sie eine Objektgruppe zur Position aus.
provideOrderingNumber		=Sie müssen eine Bestellnummer angeben.
providePlant				=Sie müssen ein Werk angeben
provideRec					=Sie müssen einen Datensatz angeben.
provideSerialNr             =Sie müssen eine Angabe zur Serialnummer machen.
provideShorttext			=Sie müssen eine Angabe zum Kurztext machen. (Kurzbeschreibung)
provideSmallPartsDescription=Sie müssen eine Beschreibung zu den Kleinteilen angeben.
provideStorageLocation		=Sie müssen einen Lagerort angeben.
provideTaskCode				=Bitte wählen Sie einen Code zur Aktion aus.
provideTaskGroup			=Bitte wählen Sie eine Codegruppe zur Aktion aus.
provideUnit					=Sie müssen eine Einheit angeben.
provideValidEquiType		=Sie müssen einen gültigen Equipmenttyp angeben.
provideValidPrice			=Sie müssen eine gültige Preisangabe machen.
provideValidQuantity		=Sie müssen eine gültige Mengenangabe machen.
provideValidWorkTime		=Sie müssen eine gültige Angabe zur Arbeitszeit machen.
provideWorkcenter			=Bitte geben Sie einen Arbeitsplatz an
purchOrderNo				=Bestellnummer
qpResultSaved				=Checkliste gespeichert
quantity                    =Menge
quantityMayNotBeZero		=Die Menge darf nicht 0 sein.
quantityUnit				=Menge / Einheit
reader                      =Ableser
readValue                   =Ablesewert
referenceObject_Short		=Ref. Objekt
remark                      =Bemerkungen
remarks						=Bemerkungen
repairedProducts			=Reparierte Produkte
repeatPassword				=Kennwort wiederholen
report						=Bericht
reporter					=Meldender
reportingSyncLocData		=Übermittle SyncLog Daten...
reportLanguageDialogTitle	=Bitte Sprache auswählen
reportsAlreadySigned		=Reports wurden bereits unterschrieben.
reportsCreationCancelled	=Abbrechen der Berichtsgenerierung
reportsPreview				=Berichtsvorschau
reportsSuccessfullyCreated	=Die Berichte wurden erfolgreich generiert.
requestedDeliveryDate       =Wunschlieferdatum
requestedEndDate            =Gewünschtes Endedatum
requestedEndTime            =Gewünschte Endezeit
requestedStart              =Gewünschter Starttermin
requestedStartTime          =Gewünschte Startzeit
requestOperationNotFound	=Der angefragte Vorgang ist nicht verfügbar.
requiredEnd                 =Gew. Ende
requiredQuant               =Einsatzmenge
requiredStart               =Gew. Beginn
resettingClient				=Setze Client zurück...
retry						=Wiederholen
retryAnotherPictureQuestion	=Wollen Sie es mit einer weiteren Aufnahme versuchen?
rfid						=RFID
room                        =Raum
salesChannel                =Vertriebsweg
salesOrganisation           =Vertriebsorganisation
sapClient                   =SAP Mandant
sapConnectionCouldNotBeEstablished	=Es konnte keine Verbindung zum SAP-System aufgebaut werden.
sapMandtMandatory			=Ein SAP Mandant ist nötig.
sapSystem					=SAP-System
sapSystemDidNotProcessData	=Das SAP-System konnte die gesendeten Daten nicht verarbeiten.
sapSystemNotResponding		=Das SAP-System antwortet derzeit nicht.
sapUser		                =SAP Benutzer
save                        =Speichern
saveCancelled				=Das Speichern wurde abgebrochen.
savedBanfExt				=Leistungsrückmeldung wurde erfolgreich gespeichert
savedMatConf				=Materialrückmeldung wurde erfolgreich gespeichert
savedMeasDoc				=Messbeleg wurde gespeichert
savedTimeConf				=Zeitrückmeldung wurde erfolgreich gespeichert
scanForBarcode				=Barcode einlesen
schedule					=Fahrplan
scheduleCreated				=Fahrplan wurde erzeugt.
scheduleCreation			=Fahrplanerzeugung
scheduledDate               =Geplantes Datum
sdOrderDeleted				=Materialbestellung gelöscht.
sdOrderItem					=Bestellposition
sdOrderItemAdded			=Die Bestellposition wurde hinzugefügt.
sdOrderItemChanged			=Die Änderungen an der Bestellposition wurden übernommen.
sdOrderItemDeleted			=Bestellposition gelöscht.
sdOrderItems				=Bestellpositionen
sdOrderNumber				=Auftragsnummer
sdOrderPosition				=Bestellnr. / Position
sdOrderSaved				=Materialbestellung gespeichert.
search                      =Suche
selectAtleastOneOperation	=Sie müssen mindestens einen Vorgang auswählen.
selectFuncLoc				=Bitte wählen Sie einen technischen Platz
selectIlart					=Bitte wählen Sie eine IH-Leistungsart
selectKtext					=Bitte tragen Sie einen Kurztext ein
selectMaterial				=Bitte wählen Sie ein Material aus
selectOrderType				=Bitte wählen Sie eine Auftragsart
selectQmart					=Bitte wählen Sie eine Meldungsart
send						=Senden
sendingDataToSAPSystem		=Sende Daten an das SAP-System...
sendingLogFiles				=Versende Logfiles...
sendLogFiles				=Logfiles senden
sendLogFilesCancelled		=Das Senden der Logfiles wurde abgebrochen.
sendLogFilesErrorDate		=Datum des Fehlers
sendLogFilesErrorTime		=Zeitpunkt des Fehlers
sendLogFilesFailed			=Logfiles konnten nicht gesendet werden.
sendLogFilesIncDbLabel		=Abbild der Datenbank senden
sendLogFilesIncDBMessage	=Wenn Sie die Datenbank mit senden dauert der Vorgang erheblich länger!
sendLogFilesQuestion		=Logfiles senden?
sendLogFilesSuccessful		=Logfiles wurden erfolgreich gesendet.
sendLogFilesUserRemarks		=Beschreibung des Fehlers
serialNumber                =Serialnummer
serviceOrderNumber			=Serviceauftrag Nr.
serviceReport				=Service Report
setMeins					=Bitte geben Sie eine Einheit für die Menge an
setMenge					=Bitte geben Sie eine Menge an
setPrice					=Bitte geben Sie einen Preis ein
settings                    =Einstellungen
setWaers					=Bitte geben Sie eine Währung an
shorttext                   =Kurztext
shorttextForWorkcenter      =Kurztext zum Arbeitsplatz
showMyPosition				=Meinen Standort anzeigen
signature					=Unterschrift
signatureHasToBeProvideAsText =Bitte den Namen im Klartext erfassen.
signReport					=Bitte unterschreiben
sizeOfFilesToBigSync		=Die zum Upload vorgemerkten Dateien haben einen Grenzwert erreicht. Bitte führen Sie eine Sychronisation aus.
sizeOfFileToBigLimitIs		=Die ausgewählte Datei ist zu groß! Es sind maximal {0} MB erlaubt.
sollwert					=SOLL
sortField                   =Sortierfeld
specification               =Beschreibung
stackTrace                  =Stack Trace
startAfterEndTime			=Das Startdatum kann nicht nach dem Enddatum liegen.
startDate                   =Startdatum
startGuaranteeAfterEnd		=Der Gewährleistungsbeginn muss vor dem Gewährleistungsende liegen.
startingProcess				=Prozess wird gestartet
startingSync				=Synchronisation wird gestartet...
startSearch                 =Suche starten
status						=Status
stockList                   =Materialbestandsliste
storageLocationNotFound		=Der entsprechende Lagerort konnte nicht gefunden werden!
storLoc                     =Lagerort
storLocEmpty				=Kein Lagerbestand verfügbar!
storLocQuantLessRequested	=Die angebebene Menge liegt über dem Lagerbestand!
street						=Straße
streetHouseNr               =Straße / Haus Nr.
superiorFuncLoc             =Überg. techn. Platz
superiorFuncLoc				=Übergeordn. Techn. Platz
superordEqui                =Übergeord. Equipment
sync                        =Synchronisation
syncComplete				=Synchronisation abgeschlossen.
syncConfirmResponse			=Die Sync.-Bestätigung lieferte die Antwort: {0}
syncFailedRetryQuestion		=Die Synchronisation war nicht erfolgreich! Erneut versuchen?
synchronization				=Synchronisation
synchronizationCancelled	=Synchronisation abgebrochen.
synchronizationSuccessful	=Synchronisation erfolgreich beendet.
syncReturnedWithError		=Die Sync. lief auf folgenden Fehler: {0}
syncReturnedWithNonSuccessMessage	=Die Sync. lieferte eine Nichterfolgsmeldung: {0}
system                      =System
systemStatus                =Systemstatus
technicalIdentNr            =Techn. Ident.-Nr.
technicianSignature			=Unterschrift Techniker
techObject                  =Techn. Objekt
termOfAddress               =Anrede
ticketExhibitingSystemNotInACLTransaction	=Ticket-ausstellendes System nicht in ACL (Transaktion SSO2).
ticketLogInIsInactive		=Ticketanmeldung ist inaktiv.
time						=Zeit
timeconf					=Zeitrückmeldung
timeConfDeleted				=Zeitrückmeldung wurde gelöscht
timeConfEdit                =Zeitrückmeldung bearbeiten
timeConfirmationLongtextError =Lanngtext für die Zeitrückmeldung kann erhalten werden nicht.
timeConfirmations			=Zeitrückmeldungen
timeConfs_Iedd              =Istende
timeConfs_Ilart             =Leistungsart
timeConfs_Isdd              =Iststart
timeConfs_Pernr             =Personal Nr.
timeConfs_RecTimeConfs      =Erfasste Zeitrückmeldungen
timeconfsForOperation		=Zeitrückmeldungen zum Vorgang
timeDisrubtionEnd           =Störungsende (Zeit)
timeDisrubtionStart         =Störungsbeginn (Zeit)
timeTable                   =Fahrplan
timeToLarge					=Die erfasste Zeit ist zu groß.
toleranzob					=MAX
toleranzun					=MIN
toLogout					=Abmelden
typeAndSize                 =Typ / Größe
typeIdentifier              =Typbezeichnung
typIdentProducer            =Typbez. (Hersteller)
uncompletedAuthenticationData	=Unvollständige Authentisierungsdaten.
unit                        =Einheit
unitDoesNotMatchMaterial	=Die Einheit passt nicht zum Material. Sie müssen {0} verwenden.
unknown						=Unbekannt
unknownDialogRequested		=Es ist ein Fehler aufgetreten: Es wurde ein unbekannter Dialog angefragt.
unknownPageRequested			=Es ist ein Fehler aufgetreten: Es wurde eine unbekannte Seite angefragt.
unplanedMat                 =Ungeplante Materialien
unsavedSDOrderItemData		=Es sind noch Angaben zu einer Bestellpositionserfassung offen.
update						=Aktualisieren
uploadingFiles				=Dateien werden hochgeladen...
user						=Benutzer
userBlockedBecauseOfFailedLogInLimited	=Benutzer gesperrt wegen Falschanmeldungen (befristet).
userBlockedByAdminOrFailedLogIn	=Benutzer gesperrt (durch Admin oder Fehlanmeldungen).
userCanLogInOnlyWithSNC		=Benutzer kann sich nur mittels SNC anmelden.
userHasNoPassword			=Benutzer hat kein Kennwort.
userId                      =Benutzername
userIDCanAliasUnassigned	=BenutzerID kann Aliasname nicht zugeordnet werden.
userMustNotByPasswordLogIn	=Benutzer darf sich nicht per Kennwort anmelden.
userNotExistForCurrentClient=Benutzer existiert im aktuellen Mandant nicht.
userNotValid				=Benutzer ungültig.
userOutWithValidityDate		=Benutzer außerhalb des Gültigkeitsdatums.
userStatus                  =Benutzerstatus
version =Version
visualInspection 			=Sichtprüfung
workcenter					=Arbeitsplatz
workcenterPlant             =Arbeitsplatz / Werk
worktime					=Arbeitszeit
workTimes_Travel_SmallParts =Arbeitszeiten / Anfahrten / Kleinteile
wrongPassword				=Kennwort ist falsch.
youDidNotAcceptGPS			=Sie haben die Verwendung Ihrer GPS Daten verweigert.
youHaveToProvideASerialNumber	=Sie müssen zuerst eine Serialnummer eingeben.
yourPasswortRepeatIsIncorrect	=Die Wiederholung des neuen Kennworts ist nicht korrekt.
yourPosition				=Ihr Standort
zeroCount                   =Nullzählung
zipCode                     =PLZ

/*****************************************************************************************************/  = CUSTOMER TRANSLATIONS

WE                          = Wareneingang
WA                          = Warenausgang
deliveryNumber              = Lieferschein Nummer
deliveryQuant               = Liefermenge
delQuant                    = gelieferte Menge
goodsMovements              = Warenbewegungen
communicatingWithSAP	      =Kommunikation mit SAP läuft...
OSRRequestReturnedError	    =Die Anfrage lief auf folgenden Fehler: {0}
selectLgort                 =Bitte Lagerort auswählen!
WeSuccessfullyBooked        =Wareneingang erfolgreich verbucht
WaSuccessfullyBooked        =Warenausgang erfolgreich verbucht
orderQuantReached           =Bestellmenge erreicht!
noOrderFound                =Keine Bestellung gefunden
noMaterialFound             =Kein Material gefunden
quantZero                   =Menge darf nicht 0 sein!
checkNotSuccessful          =Check nicht erfolgreich!
WaMiProcess                 =Warenausgangs Prozess
orderedShort                =(best.)
deliveredShort              =(gel.)
quantZero                   =Menge = 0
printKZ                     =Druck
referenceNumber             =Referenz Nummer
wempf                       =Warenempfänger
errorReqFields              = Füllen Sie alle Mussfelder aus!
Stock                       = Warenbestand
internalDelivery            = Interne Auslieferung
delivery                    = Auslieferung
pickUp                      = Abholung
selfDisposition             = Selbst Disposition
reason                      = Grund
getPoSAP                       = Lesen der Bestellung von SAP
post                        =Beleg buchen
postDifference              =Differenzen buchen
OK                          =OK
quantIs                     = Ist Bestand
quantSAP                     = SAP Bestand
storPla                     = Lagerplatz
stockChangeSuccess          = Bestandsdifferenzen wurden erfolgreich übertragen
stockChangeFailed          = Bestandsdifferenzen konnten nicht übertragen werden
noItems                     = es wurden keine Positionen übergeben
noProcessSelected           = Bitte Prozess auswählen!
fillAllReasons              = Bitte für alle Positionen Gründe eingeben!
provideAnyInputFirst        = Bitte einen Wert eingeben.
empf                        = Empfänger
department                  = Abteilung
delivered                   = Zug.
pickedUp                    = Abgeh.
failed                      = Fehlg.
deliveryReport              = ﻿Auslieferungsschein / Empfangsbestätigung
deliveryPickUp             = ﻿﻿Abholung / Zustellung
record                     = Beleg
orgKz                       = Org.kz
statusReason                = Status / Grund
building                    = Gebäude
errorReason                 = Bitte für alle nicht zugestellen Lieferungen einen Grund angeben
noItemsDone                     = es wurden keine Positionen bearbeitet
dispositionSuccess          = Belege wurden erfolgreich zugeordnet





